「塞車撚」 直路都炒 不如唔好揸車啦

真係好燥
你一架私家車載得幾個人 都算
仲要10次有9次半都係你班撚屌直路黎炒車

你一炒 成條公路起碼封2條有多
有無諗過因爲一條友自私行為
之後成條公路 加埋每個人 浪費咗幾多分鐘啊

得啦得啦 一個人浪費1分鐘全班40人浪費40分鐘呀嘛

on9仔